整左個p牌 不如整埋個五毛認證

例如有會員不停發表奶共發言

會員收集證據然後檢舉

當收集到一定程度

就發個五毛認證比佢

Suppose 連登係一個論壇
無政治立場

呢樣好正

btw絲打你個名好野o黎架喎